建議721. 831. 今日地鐵出軌嘅受害者告鳩黨鐵

呢間仆街公司視人民如草介，仲要年年串撚柒柒咁加價，而家仲想屈落示威者到？
如果係示威者做，你老母死十次都唔掂，而家第一步，就係要佢賠錢！佢就係睇死你班香港人唔敢反抗，所以日日壓榨我地
告到佢破產！

Push